[{"question": "Marcus fili~ Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "answer": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 17.17149543762207}, {"evalsentence": "Marcus filium Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 25.385509490966797}, {"evalsentence": "Marcus filiorum Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 17.905244827270508}, {"evalsentence": "Marcus filii Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 24.64867401123047}]}, {"question": "Marcus filius Iulii est. Iulia fili~ Iulii est.", "answer": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filia Iulii est.", "perplexity": 17.17148780822754}, {"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filium Iulii est.", "perplexity": 36.017215728759766}, {"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filius Iulii est.", "perplexity": 32.298057556152344}, {"evalsentence": "Marcus filius Iulii est. Iulia filiorum Iulii est.", "perplexity": 26.155920028686523}]}, {"question": "Iulius est vir Roman~. Aemilia femina Romana est.", "answer": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 14.083428382873535}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanum. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 26.708343505859375}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanorum. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 33.13723373413086}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romani. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 34.39041519165039}]}, {"question": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femin~ Romana est.", "answer": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 14.08342456817627}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia feminum Romana est.", "perplexity": 34.38043975830078}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia feminus Romana est.", "perplexity": 35.161190032958984}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia feminorum Romana est.", "perplexity": 55.99617385864258}]}, {"question": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Roman~ est.", "answer": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romana est.", "perplexity": 14.08342456817627}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romanum est.", "perplexity": 12.534693717956543}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romanus est.", "perplexity": 10.841629028320312}, {"evalsentence": "Iulius est vir Romanus. Aemilia femina Romanorum est.", "perplexity": 14.102328300476074}]}, {"question": "Iulius domin~, Aemilia domina est.", "answer": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "perplexity": 17.456951141357422}, {"evalsentence": "Iulius dominum, Aemilia domina est.", "perplexity": 31.600914001464844}, {"evalsentence": "Iulius dominorum, Aemilia domina est.", "perplexity": 40.69689178466797}, {"evalsentence": "Iulius domini, Aemilia domina est.", "perplexity": 34.22383117675781}]}, {"question": "Iulius dominus, Aemilia domin~ est.", "answer": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia domina est.", "perplexity": 17.456958770751953}, {"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia dominum est.", "perplexity": 35.60429763793945}, {"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia dominus est.", "perplexity": 35.165809631347656}, {"evalsentence": "Iulius dominus, Aemilia dominorum est.", "perplexity": 42.394771575927734}]}, {"question": "Medus serv~ Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 34.69263458251953}, {"evalsentence": "Medus servum Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 74.49527740478516}, {"evalsentence": "Medus servorum Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 92.41752624511719}, {"evalsentence": "Medus servi Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 80.65937042236328}]}, {"question": "Medus servus Graec~ est, Delia est ancilla Graeca.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 34.692626953125}, {"evalsentence": "Medus servus Graecum est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 66.10851287841797}, {"evalsentence": "Medus servus Graecorum est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 76.93191528320312}, {"evalsentence": "Medus servus Graeci est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 44.976566314697266}]}, {"question": "Medus servus Graecus est, Delia est ancill~ Graeca.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 34.69263458251953}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancillum Graeca.", "perplexity": 75.89501190185547}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancillus Graeca.", "perplexity": 72.53063201904297}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancillorum Graeca.", "perplexity": 110.16068267822266}]}, {"question": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graec~.", "answer": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graeca.", "perplexity": 34.69263458251953}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graecum.", "perplexity": 43.59343719482422}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graecus.", "perplexity": 41.965370178222656}, {"evalsentence": "Medus servus Graecus est, Delia est ancilla Graecorum.", "perplexity": 52.02174758911133}]}, {"question": "Sparta oppid~ Graecum est.", "answer": "Sparta oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sparta oppidum Graecum est.", "perplexity": 8.865751266479492}, {"evalsentence": "Sparta oppidus Graecum est.", "perplexity": 29.511764526367188}, {"evalsentence": "Sparta oppidorum Graecum est.", "perplexity": 58.568199157714844}, {"evalsentence": "Sparta oppidi Graecum est.", "perplexity": 66.33333587646484}]}, {"question": "Sparta oppidum Graec~ est.", "answer": "Sparta oppidum Graecum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sparta oppidum Graecum est.", "perplexity": 8.865740776062012}, {"evalsentence": "Sparta oppidum Graecus est.", "perplexity": 20.386035919189453}, {"evalsentence": "Sparta oppidum Graecorum est.", "perplexity": 13.774308204650879}, {"evalsentence": "Sparta oppidum Graeci est.", "perplexity": 15.00881576538086}]}, {"question": "Iulius pater Marc~ est.", "answer": "Iulius pater Marci est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius pater Marci est.", "perplexity": 30.742706298828125}, {"evalsentence": "Iulius pater Marcum est.", "perplexity": 66.28995513916016}, {"evalsentence": "Iulius pater Marcus est.", "perplexity": 73.91963958740234}, {"evalsentence": "Iulius pater Marcorum est.", "perplexity": 40.0587158203125}]}, {"question": "Marcus est filius Iuli~ et Aemiliae.", "answer": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 21.083993911743164}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulium et Aemiliae.", "perplexity": 32.63515090942383}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulius et Aemiliae.", "perplexity": 32.33180236816406}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iuliorum et Aemiliae.", "perplexity": 36.56239318847656}]}, {"question": "Marcus est filius Iulii et Aemili~.", "answer": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 21.08399772644043}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemilium.", "perplexity": 52.76100540161133}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemilius.", "perplexity": 56.064273834228516}, {"evalsentence": "Marcus est filius Iulii et Aemiliorum.", "perplexity": 39.305580139160156}]}, {"question": "Medus servus Iuli~ est: Iulius est dominus servi.", "answer": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 30.784006118774414}, {"evalsentence": "Medus servus Iulium est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 46.416648864746094}, {"evalsentence": "Medus servus Iulius est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 46.997528076171875}, {"evalsentence": "Medus servus Iuliorum est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 39.49642562866211}]}, {"question": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus serv~.", "answer": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servi.", "perplexity": 30.784006118774414}, {"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servum.", "perplexity": 27.472497940063477}, {"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servus.", "perplexity": 29.06631088256836}, {"evalsentence": "Medus servus Iulii est: Iulius est dominus servorum.", "perplexity": 21.501380920410156}]}, {"question": "Iulius dominus Med~ et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "answer": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 53.98185348510742}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medum et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 57.26968765258789}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medus et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 40.63808822631836}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medorum et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 47.36727523803711}]}, {"question": "Iulius dominus Medi et Dav~ est: Iulius dominus servorum est.", "answer": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 53.98182678222656}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davum est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 86.27801513671875}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davus est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 91.351806640625}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davorum est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 94.44012451171875}]}, {"question": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus serv~ est.", "answer": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servorum est.", "perplexity": 53.98182678222656}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servum est.", "perplexity": 69.15853881835938}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servus est.", "perplexity": 56.933013916015625}, {"evalsentence": "Iulius dominus Medi et Davi est: Iulius dominus servi est.", "perplexity": 67.50862884521484}]}, {"question": "Numerus serv~ magnus est.", "answer": "Numerus servorum magnus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus servorum magnus est.", "perplexity": 22.11737632751465}, {"evalsentence": "Numerus servum magnus est.", "perplexity": 34.32997512817383}, {"evalsentence": "Numerus servus magnus est.", "perplexity": 20.85189437866211}, {"evalsentence": "Numerus servi magnus est.", "perplexity": 36.03392028808594}]}, {"question": "Delia est ancilla Aemili~ : Aemilia domina ancillae est.", "answer": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 14.187636375427246}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemilium : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 25.79962730407715}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemilius : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 22.2607421875}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliorum : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 21.168224334716797}]}, {"question": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancill~ est.", "answer": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "perplexity": 14.187636375427246}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillum est.", "perplexity": 21.701128005981445}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillus est.", "perplexity": 21.74656105041504}, {"evalsentence": "Delia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillorum est.", "perplexity": 16.226619720458984}]}, {"question": "Aemilia domina Deli~ et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "answer": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 9.913305282592773}, {"evalsentence": "Aemilia domina Delium et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 11.839125633239746}, {"evalsentence": "Aemilia domina Delius et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 13.565747261047363}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliorum et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 13.14957046508789}]}, {"question": "Aemilia domina Deliae et Syr~ est: Aemilia domina ancillarum est.", "answer": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 9.913305282592773}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrum est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 20.386877059936523}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrus est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 35.6585578918457}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrorum est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 14.35805606842041}]}, {"question": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancill~ est.", "answer": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillarum est.", "perplexity": 9.913310050964355}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillum est.", "perplexity": 21.97188949584961}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillus est.", "perplexity": 22.49710464477539}, {"evalsentence": "Aemilia domina Deliae et Syrae est: Aemilia domina ancillorum est.", "perplexity": 15.611934661865234}]}, {"question": "In familia Iuli~ est magnus numerus servorum et ancillarum.", "answer": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 14.161017417907715}, {"evalsentence": "In familia Iulium est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 16.090682983398438}, {"evalsentence": "In familia Iulius est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 19.023805618286133}, {"evalsentence": "In familia Iuliorum est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 16.767919540405273}]}, {"question": "In familia Iulii est magnus numerus serv~ et ancillarum.", "answer": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 14.161026954650879}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servum et ancillarum.", "perplexity": 18.735795974731445}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servus et ancillarum.", "perplexity": 15.84979248046875}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servi et ancillarum.", "perplexity": 17.95829200744629}]}, {"question": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancill~.", "answer": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillarum.", "perplexity": 14.161020278930664}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillum.", "perplexity": 32.6371955871582}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillus.", "perplexity": 30.255630493164062}, {"evalsentence": "In familia Iulii est magnus numerus servorum et ancillorum.", "perplexity": 21.157527923583984}]}, {"question": "Aemilia mater Marc~ et Quinti et Iuliae est.", "answer": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 54.640106201171875}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marcum et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 162.6484832763672}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marcus et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 116.80686950683594}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marcorum et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 110.001220703125}]}, {"question": "Aemilia mater Marci et Quint~ et Iuliae est.", "answer": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 54.640132904052734}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quintum et Iuliae est.", "perplexity": 140.84030151367188}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quintus et Iuliae est.", "perplexity": 113.47300720214844}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quintorum et Iuliae est.", "perplexity": 85.72341918945312}]}, {"question": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuli~ est.", "answer": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliae est.", "perplexity": 54.64008331298828}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iulium est.", "perplexity": 70.21296691894531}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iulius est.", "perplexity": 105.93675231933594}, {"evalsentence": "Aemilia mater Marci et Quinti et Iuliorum est.", "perplexity": 61.12519454956055}]}, {"question": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iuli~ et Aemiliae.", "answer": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 30.49803924560547}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulium et Aemiliae.", "perplexity": 43.795204162597656}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulius et Aemiliae.", "perplexity": 38.09198760986328}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iuliorum et Aemiliae.", "perplexity": 40.866920471191406}]}, {"question": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemili~.", "answer": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliae.", "perplexity": 30.49803924560547}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemilium.", "perplexity": 59.35719680786133}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemilius.", "perplexity": 62.206607818603516}, {"evalsentence": "Marcus, Quintus Iuliaque sunt liberi Iulii et Aemiliorum.", "perplexity": 45.347084045410156}]}, {"question": "Numerus liber~ est tres.", "answer": "Numerus liberorum est tres.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus liberorum est tres.", "perplexity": 30.01804542541504}, {"evalsentence": "Numerus liberum est tres.", "perplexity": 60.23785400390625}, {"evalsentence": "Numerus liberus est tres.", "perplexity": 73.67500305175781}, {"evalsentence": "Numerus liberi est tres.", "perplexity": 64.02082061767578}]}, {"question": "Numerus serv~ est centum.", "answer": "Numerus servorum est centum.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus servorum est centum.", "perplexity": 21.23274040222168}, {"evalsentence": "Numerus servum est centum.", "perplexity": 32.39601516723633}, {"evalsentence": "Numerus servus est centum.", "perplexity": 24.026525497436523}, {"evalsentence": "Numerus servi est centum.", "perplexity": 34.07036209106445}]}, {"question": "In pagina prima capitul~ secundi multa vocabula nova sunt.", "answer": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 24.49384117126465}, {"evalsentence": "In pagina prima capitulum secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 29.58884048461914}, {"evalsentence": "In pagina prima capitulus secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 70.3564453125}, {"evalsentence": "In pagina prima capitulorum secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 32.3433837890625}]}, {"question": "In pagina prima capituli secund~ multa vocabula nova sunt.", "answer": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In pagina prima capituli secundi multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 24.49384117126465}, {"evalsentence": "In pagina prima capituli secundum multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 42.784423828125}, {"evalsentence": "In pagina prima capituli secundus multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 41.04286575317383}, {"evalsentence": "In pagina prima capituli secundorum multa vocabula nova sunt.", "perplexity": 44.38863754272461}]}, {"question": "Numerus capitul~ non parvus est.", "answer": "Numerus capitulorum non parvus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Numerus capitulorum non parvus est.", "perplexity": 19.410383224487305}, {"evalsentence": "Numerus capitulum non parvus est.", "perplexity": 24.045631408691406}, {"evalsentence": "Numerus capitulus non parvus est.", "perplexity": 34.462646484375}, {"evalsentence": "Numerus capituli non parvus est.", "perplexity": 36.04306411743164}]}]